諗起口罩一個一個愈黎愈少就好絕望...........

頭先點完屋企D口罩數...得返唔夠600個...
3個人用...即係用得200日..

如果200日後都仲未搞惦真係等仆街

同我一樣....
3個人~600個
好彩公司仲有少少存貨 返工就用公司

600個都怕 好多人成家得返一兩盒

啱啊

兩個人 得返15個左右

多謝柒婆呢條仆街含家剷

豬咀囉 絕咩望

600個都絕望？屌你

600個都絕望， 我屌你老母啦

4個人得返少過一盒叫咩

你唔好咁串喎

你老味600個條友係度炫富

大把人少過你啦 絕咩望啊

自製口罩

擺明串咀

得返200日命 慘

哇 咁都叫絕望
人唔笑狗都吠

600個咁多。。。
共你產

最多可以用成6個月
仲要如果六日唔出街 仲唔止。。。
絕乜9野望

就係呢D 仆街自私心態搞到咁多人唔夠口罩

我得番半盒 2個人 都未出聲

600個咁多學人開post

搏屌post

得返90日命...

冇諗過如果年尾都未搞惦點算?

自私? 呢D叫有危機感
個D 有成幾十盒既先至話唔洗驚住
我都明點解D人要儲口罩